屌你老母，成世人第一次比人跟蹤

頭先去咗屋企附近嘅水塘跑步， 跑完返屋企嗰時， 行到屋邨附近，突然發現有個著深綠色t恤 灰色短褲 身高約一米七 咩住背囊嘅肥佬一直跟住我， 我停低扮睇下鞋入面有冇石仔， 佢就停低打開背囊扮搵野， 我行佢又跟住行， 我仲特登兜咗去啲巷仔位，睇佢會唔會跟過嚟， 點知條撚樣又真係跟過嚟， 我嗰時真係想旭手揼柒佢，我180度轉身行返轉頭, 同佢擦肩而過，佢又乜動靜都冇， 但之後都係跟緊過嚟， 喺呢一刻我好確定佢係確實實跟蹤緊我， 但又唔係想打劫之類， 我成身得條運動短褲，同埋手拎著件衫，身上一睇就知乜財物都冇， 佢似係想知道我地址， 我有諗過求其入一座大廈同啲保安講， 但條撚樣一直同我保持著距離， 一見到我同保安講嘢即刻就會走， 但我之後又要去返自己住嗰座，畀佢見到又係碌柒，又冇理由行入自己住嗰座同保安講自爆咁on9， 所以我決定兜佢去商場， 轉角行入防煙門， 再即刻狗衝去停車場跑上屋邨， 利用轉角位避開佢視線， 跑時一直聽住佢有冇跟住跑，而當我上到屋邨嗰時，亦都有睇下佢有冇跟上我， 確定佢跟甩咗我之後先入自己住嗰座， 宜家諗返起都覺得恐怖，恐怖在唔知之後仲會唔會再見到佢， 最衰嗰時冇帶手機， 唔係一定報警， 所以想請教下， 下次發生類似情況嗰時可以點應對
利申：男 黑實運動型 170左右

下次可以係連登開live

黑實運動型有撚用咩
果陣又唔去屌9佢

Gay佬？！

你自己都講咗啦

男的也好。。。

入去starbuck 坐返半粒鐘睇下佢跟唔跟

其實我都有評估過， 我同對方身高相約，而佢係肥佬力量方面未必輸畀我， 背囊入面又唔知有冇武器，我仲要啱啱跑完5k山， 處於疲力盡嘅狀態， 所以先決定唔同佢起衝突

會唔會係白卡所為

共產黨打到嚟！

有帶手機嘅話，我仲唔即刻打電話問功夫， 再一個奪命鉸剪腳夾爆佢個頭

仲第一次開gay post添

我有時無野做會隨街搵個目標一路跟住佢 不過係悶到癲先咁做 唔知個肥佬有冇我咁無聊喇

樓主近排係咪有出入gay吧？

有呢個可能性， 但我更怕係犯罪集團

看來佢都唔係咁輕易對付, 有冇諗過最近有冇發生左咩特別事/得罪咩人? 以往有冇試過類似既經驗

首先，我想知道有冇其他解決方法
其次係報完警佢都仲跟緊我㗎， 點樣捱到警察到， 又唔會令到佢起疑心

戀童

你兜個大圈 去佢後面
反跟蹤啦
咁都唔識 廢

你老母， 如果係今日之前我會支持你， 但經過今日後我會屌柒你老母

你肯定係人？

真係有用？ 我喺行嘅途中轉過幾次頭望佢， 佢亦明顯知道我知道佢跟蹤我， 但佢都仍然跟住我

係啩，見佢有一下差啲仆到

仲第一次屌你老母

我喺條村住咗十幾年，依次係第一次， 而且最近都冇發生特別嘅事， 所以先頭痕